有無90-93既巴秋入黎吹兩句？

係你喇

你係好好彩

唔講野囉

又唔好

高級兵

繼續潛水砌圖 砌得好開心

兵

公務員可唔可以集體罷工

前排幫馬拉妹買唇膏我真係想屌佢老尾

已經唔記得點游

都唔得

完整故事係點

都叫你追，射球靚罰球返黎

馬拉妹介紹馬拉妹比我，傾傾下叫我幫佢買唇膏，香港先有，

咁咪出去買，買完個下即刻屌出黎

約我ok?好悶

你一日凝住佢係靚女咁點追，未約就已經成條底褲係精

我淨係識踩油門撞埋去算，得就得，唔得罷就

周末啦

報完次次唔記得考

我直頭自己學埋，唔專業

睇八字，上網查下用詞咁囉

傾成點

唔算痛苦，好過我無得傾

一場波都要猜波組織攻勢先會入
對方唔猜波咩都死

佢有無主動搵你

好懷念每日比人主動叫早安既感覺

你ex 唔會叫早晨咩

Hi, 學完英文去食杯雪糕，又見到民賤聯扶d 死廢老落旅遊巴。好想影鳩佢單黃線落客

今朝幫朋友整過大禮
而家準備去燒野食幫佢地搞生日

留名

兩個都會主動搵，可惜唔會再有

40度燒野食是勇士

完美避開

你暗示你自己？

去撚完蛇齋餅糭落巴返屋企囉

求介紹

X2

生日個個話事

求神拜佛
今日中上環既人唔好再有事

睇字都覺得成身汗

過到人世就得，cat girl 既款都無所謂

不嬲都 keep 住派，成日落屋村做野就叫到 poster

張曦文 又可以陪打機，又可以教英文

等天跌落黎會好d 既

又出煙

佛系啦

嘻嘻

幾時報

住高級住宅既巴絲唔會知

唔好咁

哈哈

我住低級住宅都唔知 因為天未光番工 天黑先放工 見唔到係正常

應該9月我記得係12月考

開心子

精神仔

又完一個post

咁可以點，我都走投無路

香港識唔到朋友，我已經去外國搵啦

已經遠水救近火，個天仲想我點

我失戀，個天拎走曬我所有野，朋友，錢，人生計劃，要做一份我唔想做既工

期間無一個香港人理過我，想食個飯個個都話唔得閒

好喇，到遠水救唔到近火，咁咪繼續乾燒等死可以點？

琴日個個未失戀就話已經話要死

咁我輸撚曬所有野我有資格去死未？

巴打係度識下新朋友喇 唔洗咁灰喎

學啦
我今日都係教表妹游
慘過自己游

係囉
我做佢朋友啦

完成左幾多

今又同精神玩
每次都好有感想撳掣用核彈炸左佢

有我地

50%到啦

我真係想問個天拎鳩走完我d 野未

如果我上世殺人放火，不如拎埋我條命去還因果

我敢講我而家日日生活衰撚過坐監

下火先

同路人呀

一齊圍爐

無錯

我真係唔知欠個天咩

次次拍拖係要偷我條女，

我上世係咪打交劫舍殺人放火？

每年都仲要搵一單衰野黎攪我，

我好辛苦呀

年年我企返起身，又偷過，唔會有停既一日

坐監每日都有人同佢傾計有人理，打籃球呀

我而家似乜，成條喪屍咁一沉不起

可唔可以唔好再係我身上到偷曬我所有野

我每次仆街都上黎圍爐，都唔係上得少

每次講到出黎乜乜柒柒就唔會有人理

亦都好快被忘記

出去拎外賣
有pizza食

唔記得帶遮

我今年唔識翻身，求高人可以指點輸緊5 粒可以唔洗輸波收場

咁快又新po 追唔切呀

叫拖舟落場
朗拿甸奴做門衛
咬人蘇做龍門

唔洗理前面因爲全部都係我鳩嗡

亦都唔會有人理

擺埋美欺 牙朗都唔會追到

唔撚係人踢既波

我有睇到 唔好咁灰巴打
無朋友理你 呢度大把呀

我根本唔係放唔低，而係我根本無社交

呢d 唔係正常人既生活黎

我相信依度啲巴絲都好願意出嚟

正喎pizza 好味

我真係想試下咩叫成班出黎一齊食pizza 既味道

星期六日我每日都係自己出街

pizza now?

一路遊車河一路自己飲酒何等悲哀

下星期先，老母煮左飯

有我地嘛

搞到我都好想食 千島pizza

過多一頭半個月唔好話唔識我

約飯 食pizza

好，幾時

千島海鮮 無得輸

唔會 放心
最緊要你係po出現就得

我好free 睇大家

Ramsey: pizza + 菠蘿

識食

都係唔食pizza 食親都胃痛要睇醫生

最唔鍾意一大班人食pizza 我自己要食一個大批先飽

但聽聞佢間餐廳啲嘢麻麻好食

sosad

自己食一個大批

諗下下星期食咩

係 次次party 錢又夾左 分得2塊 食埋意粉都仲鬼咁餓

pizza個批底好厚
食埋啲芝士同海鮮
肥死

好味既野 就係肥
食左先算

pizza express 既 pizza都唔差

咁快諗定

要再自己加餐

食完再減

好耐未食過pizza express

肉丸蝴蝶粉

得個講字
過一排照吓鏡就驚

加油加油

依個未食過

同班親戚睇live
一睇就知好多藍

不要再說了

呢個夏天 都無認真減過
想減 但都無乜動力去郁下

我都未

最驚係依啲 又唔爭論得 一嘈就話唔尊重長輩

睇到好嬲

我都話想減話咗好耐

真又放到好似煙花匯演咁

最想減大脾

我都想肥

我唔理架啦
照x

好似好難我想減腩

聽到真係會嬲 好彩噚晚同枱果班全部都鬧緊正苦

點解港島又搞成咁既 唔係和平咩

我睇過日本節目
話臨訓前用力收肚 呼哂d氣出嚟 hold 三十秒

又試下先

而家係咁話示威者揸晒刀

班狗揸槍添喇 班黑夠有揸刀

飲飽酒返屋企了

現實可唔可以真係有社交既一日

可以

佢而家都係民居到放
好癲

我有冇見過你？

我185 55kg

考咩

呢日幾時

我好耐冇聚過

唉 佢咪話班人拎架生唔通差佬唔拎咩

咁輕
我真係肥豬

無哂人性

表示 自己真心好肥

個個都180高大男神

女仔係容易肥架

咁我死個日應該快過呢日

唔準咁講呀海巴

試下調返轉咁諗？班狗full gear唔通班前線又乜都唔拎咩

我講真

如果我出書講呢十年點閪法，肯定大賣

完全唔跟警例

cls

表示 想生高啲

冷靜d呀

唔緊要，我開機

自傳？

咩開機

岩岩恰著，又起身做狗了 汪汪

又要運人肉？

Yeah, gogogo
我會守護大家

巴打小心呀

肉巴

垃圾黑警

算啦，我死前食到台妹已經算係成就

我做咗兩星期 就無做

易肥 難瘦

勁
羨慕

個腦唔諗
完全係機械人咁射射射

而家見佢哋行過都成日啤鳩佢哋

想喊

約食野

真

你幾高？

屌 最撚on9係毅進可以當22222

變左戰爭機器

係咪岩岩電視見到果架

不過我都盡keep 唔俾自己過45kg

哦 164

無可能50已經盡力
所以我真係好肥

好恐怖

掉完催淚彈 d風吹番去警到 笑死

真係用常理解釋唔到

我唔高 157
我唔係好肥 只係大脾粗

應該會唔批

之後就全城機場shopping

食野好呀，未死既話

我身高接受到 不過真心肥

唔會唔會

我係43-45游走緊

比我160都夠喇

你成班瘦到

我而家都覺
因為160岩著對少少高踭
而家著左就太高

唔準你咁講㗎 好快約到啦

係飲食方面入手先

160我都覺啱啱好 我依家係太矮 但又唔想着高踭鞋

咁幾時

咁瘦駛咩自卑！

要抽脂

我都係 好怕自己會過

咁我矮嘛

真 係時候做下運動

等我 今晚俾時間

一齊傾減肥經 反正減肥係女人終身事業

所以唔滿意

試下整鄭秀文嗰個減肥湯
不過我飲左4次 放棄咗 飲到想嘔

已經做瑜珈
係時候打泰拳

咁唔好叫我試

我都有做 但個miss加咗價之後 就無再報名

但我媽堅持到 可能我怕咗d青椒味

好呀 我無問題當傾計gp又得

我真係 唔得
食野先係我終身事業
唔係肥到欣宜咁我都會食

我都會 我都好鍾意周圍食好西
不過我嗰陣係返工帶飯飲

唔識x2

成日拎強光照射記者採訪

可唔可以比我再增高

唔矮過我既男人就得

真係work？

我媽有輕咗少少 但要睇你幾有恆心

好撚仆街 係咁閃

又出埋依啲陰招

求加入

唔識用

其實我唔識玩

應該無乜

變左channel 無水吹

for 女仔講下減肥野咋
呢度都會照吹

164

Joined

我都係咁話 唔識

幾高

開晒gp呢到咪冇人

164應該幾重

係鄙視
眼神制敵

你tg 係咩，我試下開

delete 咗啦

屌，如果出到去開高燈射狗先

搵個人比個tg 我先開到gp

U記大碼

姐係56.4

Bmi?咁易計既咩？

唔知
不過佢地個個都四十幾
我諗我要禁食減肥

I know that feeling bro

體重啫

Order 要開，我多數唔開，覺得對線好辛苦

好啦 我係偏肥

費事開咗gp 呢度無人

開左先啦

唔開gp 咁算

唉
到底為左咩
而家咁多既行動 都唔知為咩

係嬲到成個人燥燥地

罷工先得

聽日北京講野

聽日又要聽啲廢老講嘢

我都沖涼

北京 忍唔到 都唔知會唔會變六四

肥 毒有無market

仲等緊

唔知講咩

The world is watching

我hurt 到體無完膚

They don’t freaking care about the world

其實我認識既都少開
會開既佔少數

又係廢話

Link?

我就係親手整咭 整野食但無人show 果條女

最近無咩做都係到畫緊

你俾地址我 我寄一張俾你

Pm你

畫工 我好一般
我多數學整d機關卡

其實以前係外國 所以有咁既習慣

機關要時間
我比較少做

不嬲無，好人先會戴帽

因為我畫工一般 費事獻醜

以前試過去整書仔
上網搞完 俾錢整本書
整完拎到手好開心

高登就有筆友

我以前夠寫情書，煮飯，煲紅棗水比女朋友咁又點

我都普通

我寫到全部都唔回信

我都係來回再一兩次就無

你寫比我囉

要用腦諗過度過

中西日式整晒
咪又係走左去同第二條女撐枱腳

好，你唔嫌我悶既話

唉

係到做筆友團

唔會呀 你pm我？

Tg

仲要唔係得一個第二條女
起碼有三條女
加埋我
我真心覺得佢當時四線並行
我付出咁多做咩

不知幾sweet

唔係好勁既野姐
中西日都有簡單架嘛

搭單問

全世界頭幾位既機場有呢d集會效果仲好過係18區比狗打

付出完又點，我夠係佢臨走個日前幾個鐘走去買機票送機

結果換黎咪又係話拉拉扯扯

希望在明天呀

以前long d 咪會簡唔中一次
Keep住日日打電話 唔話佢聽又寄下信
一開始咪有驚喜...
之後.....

我好似一次過爆發咁，谷埋曬一齊

咩國家

諗起心痛

嘩屌 食家

英港

佢搵果d都唔識整

所以識都無用

我都覺

今晚應該會有死人

唔夠暖男咩 話曬都算係佢最後一次出國去讀書/做野

正常係女仔都冧 點解我會有咁既結果

佢話無野 as a friend
頂 食飯食到要熄電話架
打唔通
我信你as friend我唔係大學生啦
當我豬

食飯解屌西姐，唔好嬲

點整條link出黎

佢咪又係搵到女 我咪又係一枝公

煮野食好開心架

Setting>profile>username

我唔想再飲，無正常社交真係好辛苦 好想死

冷靜少少先

呢度好多人陪你傾計
你唔好亂諗野啦

我好似將幾個月谷埋既怨氣一次過爆發

暖 不過佢點諗

又開槍

佢話呢d 叫驚嚇 拉拉扯扯唔好睇

唉 係我面前乾乾淨淨架
轉身要去屌人..
我會好懷疑我自己係咪咁無魅力....

我自己滿足囉
人地...

有d咩怨氣 係度呻哂出嚟
呻完 就會舒服d㗎啦

我真係好痛苦，有無人私下傾下計，我就快屈到痴線

係咪有筆友

學渣仔攞U,之後上堂完全唔聽書，等老師放tips，鬆手比分提高passing rate，根本水平都未達合格dse lv2標準，咁都做得紀律部隊，簡直on9

前線班無畏者

我明明情傷無曬事，一次過將所有野好似炸彈咁爆

唔好睇唔開

唔好再諗啦
呢d人唔值得你再去諗同唔開心

津路

係呢度有一個

道地解茶

寫信？

交筆友同傾訴

係呀 係咪想join?

後尾 d 文言文睇唔明
呢個就係粒粒同白板嘅距離

幻茶

平時都無諗 講起返晒黎

陶淵明

依加叫入去做野果d 後係狗後便入

但平常應該少寫中文架喎

唔識

轉話題啦 乖

小心呀

玩菊花

冇我份，我只係聽住嬲

我公司啲廢老一定話，啲暴徒又搞亂香港

同你玩ok?

嬲到涼都唔想沖

你搵陶淵明玩啦

真係無反應

冇反應就算啦

見到後生比班友打好心酸

想同你玩多啲

食飯先啦

奶茶

終於都追完post推得勁快

我見有小朋友都中咗招唉

陶淵明歸去來辭

密密傾 密密推

pizza + 珍珠

繼續推

冇經驗

點跟
一日兩個post

依個組合

放棄唔追了

呢個我既

應該出左

未

今日出左
不過就返工
無得點洗

話時話 岩岩講起筆友
筆友們 手殘唔好介意

咁咪好可以儲錢

食飽先飲，我唔想再飲

都唔係好儲到

字衰手殘
講定先

呢兩年駛左十幾萬進修
無左一大舊錢

我都仲還緊學費

好貴
再讀真係有少少浪費
不過算啦 帶下帽 又開心下

無計
又要攰

你飲酒都解決唔到件事
你要面對接受 重新出發

我唔講假話虛偽野 岩聽就聽 唔岩聽就忽視
人係要痛過先成長

是

想上位 轉入政府

我都係

你唔明架喇，唔太關有無女事

真係好貴 我都有諗過再讀不過都係算喇

無啦
而家諗住向橫發展 唔再向上啦
能力有限

還完學費比完家用都無乜剩

呢個 post 既巴絲好話高汁高學歷

讀完架啦
等11月笠帽
有關家庭

始終覺得讀得太多可能搵工仲難

我地呢行唔一定既
希望唔好難搵啦
so far而家 次次就算我好遲搵工都好快有人請
運氣好

agger

我無讀書

完全認同

讀死書 也是沒用的

入政府
唔太係轉行既
都係教育
想高薪厚職唔駛做
你知啦 無男人就要靠自己

咁都好 有搵工運

我未痛夠咩，我痛足10 年呀，咩都交曬學費啦

好彩炸..
其實我都好怕

所以儲唔到好多
希望慢慢升可以搞掂
唔駛有後顧之憂老左自己食自己

有時真係睇運氣

交筆友傾訴

靠自己既女人先值得欣賞
好過求包養港女

有考慮

我接受d 咩 工作唔如意無社交呢d 先係我灰成咁既原因

努力爬

但現實
我身邊好多男性朋友都係搵包養type
講真
到你有得揀既時候
搵個顯示到你有能力照顧個女人點都覺得自己威威d

所以...
算吧啦

same here

佢要考試
考緊
唉
希望有機會
入左我真係無憂啦

我很現實。

都係人夾人 好難一概而論
你鍾意佢 就會乜都肯

我轉工咪改變
無社交都無辦法，我真係無能力

反而入政府我可以請平日去旅行
平機票啊

等緊係教我

真係
等
寂寞到夜深

教你咩啊
英文啊?

正面d
正面d先吸引到男仔

正面過
都一樣
所以放棄狀態

唔好放棄治療

邊個黎治療我

正 我而家都唔多

個個都係咁

只有自己先治癒到自己 真心

你自己要自我療癒

分享下

你教咩我學咩

咁我放棄人生 無能為力

最慘仲要供保險好多開支

點解唔請

真心咩

same here現實啲好 靠自己喇都係

放開d自己個心

依個係吸引 淡季可以去

50?

我努力緊

點解可以高十幾甘點

下下咁灰無人救到你㗎 正面啲喇

保險都好貴

唔知真唔真
不過人地有拖拍囉

最吸引

下 去個長旅行都唔得？

可以點放 一次過抒發呀？我驚你頂唔順

你得嘅

你比我放到無得再放就無事

同埋少人啲 唔洗同人迫

有算命既同我講過食左咁多硬野都死唔去真係靠我意志

咁直接放哂佢喇

我真係好撚辛苦，喊又喊唔出，只能飲酒叫春解決

又就黎傾完喇

試下搵紙筆 將即刻諗到既唔開心寫低

我有寫日記 我始終都係要識朋友有返社交

等你中

射完未呀 放題咩 射左幾粒鐘

咁都唔係好好

無限子彈咁款

點啊點啊
係咪就砌完

我考左3次

飲得多傷身呀巴打